狂罵25分鐘！阿扁：韓國瑜當總統 發大財變成解放軍進來 台灣人大家一起死

狂罵25分鐘！阿扁：韓國瑜當總統大家一起死

建立時間：2019/03/28

高雄市長韓國瑜率市府團隊出訪港澳大陸，還與中央駐港聯絡辦公室(中聯辦)主任王志民見面，讓前總統陳水扁大為不滿，錄製了長達25分鐘的批韓內容PO在《臉書》，痛斥「韓國瑜不要再騙了」，還說「如果韓國瑜當總統，大家一起死。」

陳水扁在影片中直接表明要批判韓國瑜，「韓國瑜市長你不要再騙了，你騙高雄人不夠還要騙台灣人，要當台灣總統，我不相信高雄人這麼好騙，我更不相信，善良的台灣人有這麼好騙。」

陳水扁認為，韓國瑜表態支持九二共識，就是接受一中原則、一國兩制，認為過去馬英九也不敢這麼說，「只說接受一中各表的九二共識。」

陳水扁最後並說出重話：「如果讓韓國瑜明年不幸當選總統，人進來貨出去，發大財變成解放軍進來，台灣人出去，大家一起死，你要嗎？」
（即時新聞中心／綜合報導）

誠實豆沙包

我相信韓國瑜係會當選總統

台灣已經係倒數緊日子

咁多年插針都七七八八
應該滲透晒去各階層

重演當年解放上海

做show做到咁大

又周圍放風
好明顯想話俾人知韓國瑜做撚緊啦

小丑魚根本係一隻跳樑小丑
9UP都做到市長仲想劍指總統
睇下台仔自己揀生路定死路

失業12年
上午飲酒
下午龜息
何以為生

一國兩制，未入局前就咩都得

一入局就先瓦解你軍力先

其他野唔洗多講啦

問題係台灣人真係好撚死蠢

同埋窮到傻撚左

而深層問題係侷地骨子裏係支那基因

係咪全球共產黨歷史上, 第一次用選票對民主國家和平奪權？

下面回應勁多五毛

我都懷疑韓嘅選票係點黎嘅

參考香港選舉

等睇美爸爸出手

仲有中天每日瘋報狂韓國瑜
阿扁每次報政治都幾準
可惜貪

點香港就知乜事
一大堆政客，商家，平民，傳媒賣台，大把人幫南韓瑜啦

快特赦阿扁
對付支那瑜

要多d台灣人發聲
而家仲係個個你眼望我眼
等緊國王的新衣個細路出黎

難道阿扁錯了嗎？

阿扁你應該知台灣人係好易呃

阿扁單CASE好多嘢都係屈

Facebook 留言班網軍
好嚴重滲透

成百萬台灣人住喺中國
呢啲人做民意調查唔會統計到
所以韓國瑜實際得票會更高

蝗蝗瑜 仲仆街過 貪水扁

吹到好大點止多數判冇罪
後悔當年比主流媒體洗腦

陳水扁同民進黨班人係經歷過美麗島事件, 國民黨黑獄

見到台灣搞成咁, 真係唔知自己當年做咁多野有乜意義

民選一個親共政權
真係美國佬都唔知點保台灣

無得怨
蔡英文上台後
執政能力係點
你估台灣人心裡面無把尺?

睇返蔡英文支持度
無人諗下點解會跌得咁勁?

克米里亞？

當年泛民03區議會大勝之後
點解民望急跌07年比建制反cup返
參考吓

希望佢做到

No 第一個係聖馬利諾

我都想知美國會做乜

唔係因為要撐民主

而係美國唔會睇住自己無咗第一島鏈

難道阿扁錯了嗎

普京係沙皇，唔係共產黨

因為自己國家窮搵唔到錢又俾中共打壓， 於是出賣自己國家，就係現今台灣人普遍的想法。所以韓國瑜做總統係意料之內

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

泡菜瑜係台灣網粉絲多到你唔信
同佢好多人都洗哂腦
入中聯辦都話只係賣水果

克米里亞都要派武裝部隊打入去

台灣依家唔駛

不費一兵一卒, 無血公投開城

早幾年預咗民去台灣嗰啲點算

要贏大選 先放阿扁

琴日咪有條友不停loop賣水果

賣水果賣到要投共咁一開始投降統一算啦⋯

種票

反去坐監先啦

長期保外就醫，仲同總統講要特赦，面皮成呎厚

加上真係好多豬

字都唔識打
返去讀書啦

D國民黨撚好鍾意話咩民主投票，政黨輪替黎解話

好心啦共狗咁多或明或暗既干預你都仲掩耳盜鈴話係民主選舉既，咁香港個套都叫普選啦屌

係台灣拎大陸國旗應該判死刑

柯p: 豬隊友

種哂樁腳

再用金錢攻勢

訓係度都贏

二次回歸

講個笑話
一國兩制

台美友好丫嘛

依家美國人習近平咪欽點左隻狗黎台灣做書記囉

韓國魚只係一個keeper，你知我知單眼佬都知

壞電腦/唔見電腦

真心叻仔，幾年內光速赤化

希望韓當選
想睇台狗後悔個樣

其實好好笑

台灣都諗緊移民去邊喇

今次殺到埋嚟同香港好唔同

佢50年不變係因為香港前景有不明朗因素所以盡量用懷柔去留人

今次台灣對佢哋嚟講 最重要係技術 其他嘢都WFC 而技術層面見佢懷柔政策著墨唔多 係因為佢唔覺得可以政治上有咩利好誘因俾到出嚟
又或者大陸早已經插哂旗跟本唔需要檯面搞咩大動作 (例如鴻海早五年開始請咗幾多大陸OR香港移民)

同香港獻世派個選法一樣

好易解釋左
強国偷呃騙氹搶，所以富有了
佢經濟封鎖台灣，台灣自然經濟差
而家捧個奶共既上台，比經濟著數台灣，當然實際上係吸毒
咁樣就控制到呆灣了

點解台灣發展唔好
就係台灣好多野比強国偷晒
淘空台灣就係強国攪成

簡單講
強国偷野搶晒台灣既野，台灣經濟差
然後強国利用經濟引台灣上當，好似吸毒咁
習帝一統天下不遠了

咁佢事實有冇貪？

洗腦傳媒
種票
滲透左的間諜
賣台台商（要做強国條水）
收中共著數

要贏好易

理性啲講連台灣都衰埋係幾大劑

但感情上嚟講,台仔串柒柒太乞人憎
全個國家都廢得民主可以打到飛機
就想睇佢哋呢次親手衰喺自己嘅民主手上

阿扁係台灣只係一個過街老鼠
貪污坐緊都仲可以出黎搞酒會籌錢
係得連登仔咁buy佢

咩撚野事實有冇貪

用得sogo券砌人就知條友算清官

香港公務員玩到呃房津,一出差claim爆政府又唔見呢類容不下一粒沙子的人屌

講得呢句就知你on9
特赦阿扁係綠營都嘈到內部分裂
綠營都好多唔同聲音
你估好團結呀
蔡唔想特赦佢 但班綠營老屎忽想

台軍加油

中國台灣人民終生免兵役啊 正

應去做事唔做
去修年金 勞基法 同性婚姻
得罪晒基層打工仔 軍公教

依家無錢死得仲快
根本就算香港都好，有錢嘅仲反乜鳩支那

其實陳其邁做咗高雄市市長 高雄又咪死路一條

十鳩幾億人點可能少

咪傻啦⋯⋯台灣收服埋
羅湖都同你拆埋關呀

成年前我已經提出呢d問題
你地就無視 幫佢辯護
仲有新南向 搞左d咩出黎
有台商比越南政府屈左幾億
聲都無出過

阿扁係一個大貪官+大仆街，依點毋庸置疑，唔駛幫佢叫屈。

不過講權術謀略，佢真係一流，上次補選，你睇佢點樣昆對母女，用釋放阿扁做綠營議題，點樣攞最大利益後跳船去賴清德個面賣左對母女豬仔，放佢出來，我信現今台灣政治人物無人係佢對手。

呢點真心覺得習近平勁，或者都只係前人種下嘅果，至少實現咗維尼希望統一台灣嘅願望，怪就怪班台仔蠢、又窮、又冇骨氣，愧對先祖流嘅血同犧牲，諗起班老兵不得善終，所有紀念碑同埋靈堂都要拆晒嘅時侯，就真係眼濕濕

講真小英真係唔掂
無膽色 無領導才能

當柯p流架?

共享贏國人嘅榮耀

貪污扁

藍綠歸邊，佢自己都話被邊緣化，不過可以睇下幾個月的雙城論壇搞成點再講。

柯P好鬼
今次訪美
美爸爸叫佢解釋咩叫兩岸一家親

韓係消滅台灣的木馬

香港係對台灣戰略實驗場
基本上而家對台灣最work既招，都係香港試過

有評論話台灣人去到選總統就會睇大原則
我覺得今次真係5050
中共會係今年令高雄表面上發達咁，配合台奸共媒宣傳唔講得笑

共產四部典
1. 內部滲透
2. 造政治偶像
3. 拉一派打一派, 中傷抺黑對手
4. 打壓

真心求解
中聯辦都去埋
點解台仔仲會投佢？

$$$
睇返香港，咪一樣有班豬覺得自己可以成為專制底下既得利益者

綠營在野就叻
到執政既時間比自己黨鋼綁死
無靈活性

阿扁唔係保外就醫咩
點解仲可以咁搶口

其實美國呢排多咗動作都反映緊中共對台灣嘅威脅越嚟越大同中要害，下年選舉其實係兩個大國直接角力嘅擂台

中共玩政治手段真係有一手 硬唔得既就黎軟

佢上次幫佢個仔助選先痴線，保外就醫係唔可以上台演講，佢行到上台前嗰級播佢之前錄定既片

台灣個經濟結構其實唔少人係做小生意
個個覺得自己奶共埋到位

香港領展場就已經有中資霸權去分餅

入中聯辦話賣生果=入雞竇話自己係草食男

1DQ同香港DQ有咩分別 至少唔好落人口實

而家仲要利用你者
又學下歷史，當年中共入主各地，都安撫當地權貴先同地主先，等佢輕易入主
當大局已定，局勢穩定時，就用群眾同基層清算利益者，即是共產黨就可以成為新既利益集團

阿扁都係貪污撚 要講都留返佢個仔講啦
佢呢啲作奸犯科貪污瀆職既人無話語權

收擋啦，5毛
呢個係香港地方，你過去同班呆灣人講啦
同我地無用架

韓國瑜無昆你地

人走進來 佢無講係咩人
貨走出去 佢都無講咩貨

人 指解放軍，官叔叔，軍叔叔
貨 指高科技產業技術

查左咁多年好似都查唔到佢個幾億點貪法, 阿扁是無辜的

其實中国玩權術，獨裁，鎮壓，滲透係世界級
中国人仲有中国就是這樣一個国家

阿扁當年最錯就係太急反中 跟住就比人又砌又入

阿扁仔尋日去法院告韓國瑜外患罪，但韓反串扁仔問佢外遇罪自首左未(扁仔幾年前招過妓俾人篤爆過)，今次就係老竇幫仔出頭。

但政治通常都無講錯
唔係點解仲有人撐

而家係韓國魚上左位全台灣喜迎回歸

阿扁雖然貪，但至少講真話。

總統選舉變代理人"戰爭"?

用錢同支那陰道搞你

有得投票選特首先講野啦

派年輕間諜，等佢慢慢上管理層
用錢控制商家
賂賄政要
強国陰道
殖民
控制傳媒
控制網上意見
控制主流意志
統戰政商重要人物
經濟戰

仲笑鳩人蠢 我地連選都冇得選

阿扁錯了嗎？阿扁錯了嗎？難道阿扁錯了嗎？

1.放大陸西去勾引台灣人
2.收買媒體
3.宣掦兩岸一家親

支那賓州進來，進入台妹度

香港打代理人戰爭打到冇感覺了

到佢地選左個投共出黎將台灣"回歸", 就一齊冇得選架啦

有得選都唔會比你本土香港人贏到話事
全部係支那狗出黎選
你咪慢慢揀囉

唔通buy馬閪尻呀

中國會贏
睇見紐西蘭同英歐班垃圾就知

好似得澳洲美國sense到發生緊咩事咁

同意

有班傻仔仲諗住走去台灣

人類聽狂派話 放逐博派
然後狂派就打地球了
可惜人類冇後悔藥食

一個咁多天然資源同古蹟既國家可以搞成咁真係一個災難
班領導人日日係到玩權術，獨裁，鎮壓，滲透 實事又唔做 日日係到吹GDP

有貪 佢老婆有份貪 民進黨出名又鹹濕又貪錢
韓國瑜都有貪

國民黨因為見錢開眼去親共，蔣公真係隨時俾你激到彈番起身，咁多人唔信信共產黨，國共內戰的教訓咁快已經唔記得。。。

錯就錯在國民黨黨訓寫得唔夠嚴，應該第一條就係“不可相信中國共產黨”

佢哋真係愧對先烈 當年死幾多人走到去臺灣先留住中華民國血脈

馬英九做左8年台灣賣左未呀

尻椅共識 賣左一大半啦屌你

當年強国未夠經濟實力
而家買起台灣，統一天下

92共識係咩都唔撚知就收樣啦
92共識點賣台講黎聽下
雙邊一個中國各自表述
中共表中華人民共和國
台灣表中華民國
92共識下台灣依然係中華民國

一時又話外強中乾，一日又話買起全世界，邊句先真？

共產黨呢次真心勁 台灣咁民主 就用民意拎翻台灣

臭民國狗又話共匪竊國又要認尻椅共識

知唔知自己想講咩？ 低質到

和平得太耐，唔知邪惡嘅可怕

92共識基本上只係政治騙案
唔係任何書面條約,協議

所謂共識一定係大家最終agree同一樣野
中台官方個演繹完全唔同

佢係香港都有好多
頭號fans 應該係黃毓民
當年插民主黨入中聯辦
今次就屁都唔放一個個

二樣都真
中乾係指十三幾億既人都乾

支那偷取台灣農業同工業技術
話就話歡迎台灣同胞赴大陸投資
偷完技術就食左你間工廠 同農莊
然後再傾銷去台灣
最近 支那先傾銷石班去台灣
漁民因為價格大幅下跌而損失慘重
然後國民黨又會怪民進黨漁農政策失當
最後呢班漁民又投國民黨 懲罰民進黨

國民黨前主席連戰話邊個講九二共識
邊個就係賣台
而家呢⋯

連戰自己都…

唔可以完全怪台仔弱智嘅
好多事 人唔自己親身賴過嘢係唔會醒

2008北京奧運、陳巧文
仲有689當年要選特首
當時香港人對呢啲嘢咩反應? 個個都記得架
如果香港人有票選都係會選埋689出嚟

我信台仔大把唔係網軍 係真係條傻佬嘅fans嚟
台灣只有等仆街一次 唔係佢地唔識醒架喇

果班人我一直唔信

學姊黃瀞瑩：
先說一下，作為一個有投票權的台北市市民好
了，其實我們剛剛討論了這麼久下來，我實在
是不知道統一跟獨立每兩年都在台灣會出現一
次，到底在吵什麼？因為統獨就是一個假議題
，我不會因為今天投票而決定了我接下來馬上
台灣會獨立，還是馬上台灣會被統一。

主持人：
那如果台灣被一國兩制呢？

學姊黃瀞瑩：
這就是我的疑問。我不知道一國兩制、九二共
識、統獨立這四個名詞，每兩年的選舉就要被
拿出來吵一次，到底吵了之後我們可以得到什
麼？

汪浩：
你是沒有看習近平1月2號的講話，你光看柯
文哲的講話，沒看習近平講話。

學姊黃瀞瑩：
我們現在只關心的事，我現在留在台北，我可
以做到什麼樣的工作，我之後在台北可以獲得
什麼樣的生活？我現在20幾歲，那我接下來
20年我想要結婚，我想要買房子，我想要買車
，這些東西為什麼政治人物沒有告訴我，我接
下來可以得到什麼東西？

梁文傑：
因為這些事情，不是政治人物應該告訴你的。
你要買車、買房子不是政治人物要告訴你。

汪浩：
這個事情是你要自己去爭取。

學姊黃瀞瑩：
我要自己去爭取，對，但是政治人物要告訴我
，他要給我一個什麼樣台灣的環境，不然我為
什麼要選這樣的總統。為什麼我要選出一個最
高的總統，他要帶給我怎麼樣台灣的環境，他
要塑造什麼樣的台灣？他要帶給我們怎麼樣的
未來，這件事情是我們關心的。

國民黨同民進黨都係垃圾，無謂比較。

台灣基本上所有過氣政客都奶共
藍綠都一樣
邱毅俾選民拋棄之後 幾乎日日發表傾中言論
新黨郁慕明又支持統一
前民進黨人林正杰又支持洪秀柱 變相支持一中同表
朱高正又主張同大陸統一成為中華聯邦
基本上呢啲過氣政客係台灣無影響力之後就去中國揾著數

其實佢地一仆街有可能永不翻身架喇。至驚係佢地仆完街後唔識醒，以為自己正喇發大財。
都唔明，香港同新疆有板佢地睇，仲要香港人同蔡英文係次次都提佢地「喂唔好啊，陷阱黎架，睇下我地幾慘」都唔識死。大佬邊得閒害你，香港人咁鐘意去台灣，點會想好地地台灣一個國家俾共產黨雞犬不寧？

學姊都白癡 統獨點會係偽命題
習總發告臺灣同胞書 謀求併吞臺灣
中共用飛彈對準臺灣 不放棄武力犯臺 統一臺灣
呢啲事都係最近發生
你同我講係偽命題 你無病

咁同港豬醉生夢死有咩分別 國家前途喎 因為民主唔可以當飯食所以唔洗理？

台灣人最憎係香港人
全盛時期香港同台灣都叫亞洲4小龍

但香港係秒友其他3個

早兩年仲咁多港豬移民去台灣

而家柯派淨係為白而白 是非都唔曉分

話你雙重標準呀柒頭 臭民國狗廢柴國民黨以前唔係一直覺得支共竊國咩 呢個擺明唔承認支共係合法政權 但而家廢柴國民黨講既尻椅共識係一支各表 唔承認支共點各表呀 咁係承認定唔承認支共呀

呢個係台灣一路以黎既問題
民主對佢地黎講已經當左係既定存在
剩返影響性投票因素係得返經濟同執政效率
而宜家小英做得差係事實，佢地就會想換人做做看
再加上民主統獨次次選前都會嘈，已經聽到麻木
所以並唔係話佢地唔要民主，而係佢地更想要發大財

有得一人票都選佢出黎ge話，呢個地方就算唔俾支那收返都冇得救

你仲係答唔到我92共識點賣國？
國民黨只認有一個中國就係中華民國
92共識無承認中共係中國合法政權wo
咁簡單都唔明？定係死撐緊呀

講真話
俾韓國瑜選到 中華最後既民主底線都消失

成日聽見小英做得差 真心想知其實究竟邊方面差？聽過最爭議係一例一休 其他年金改革純粹傷到既得利益者 唔明有幾差 尤其同婚本身選前已經話要平權 唔做即係走數 做左又話唔高興

你估國民兩黨d人冇貪咩，玩得政治班友就係想用權力去換利益，係佢唔好彩俾人造啫
就好似煲呔同689咁，做同一樣ge野，唔同結果

習近平已經define左九二共識即係一國兩制啦 由佢條片播出果一刻起 支持九二共識就等同支持一國兩制架啦 好難明？

仲有簽左92共識對台灣民主影響係邊到？
無得選舉 無言論自由？

阿扁錯了嗎

92共識92年簽 中共單方面改變 就當係？
我同係一早簽左約 係後期自己嘴炮改協議內容
就當係已前協議好good logic

真？

廿火蔡英文都支持過九二共識嫁

咪扭曲事實喎老友 九二會談係冇共識 係支共夾硬話有共識 簽乜野文件 就當當年簽左 而家對家違約亂改條文 份約就名存實亡啦 自己仲死攬九二共識係咩邏輯？

佢以為唔講唔諗唔提，個問題就唔會存在

就算換佢老細柯P 上場，幾年時間冇可能解決台灣積存社會問題。

馬英九講過不統添 而家話不抗拒統 點睇？

唔反共？到你死個日都唔知發生咩事
台豬港柒好自為之

岩呀 咁92共識即係無賣台啦
多謝你幫我答左上面問題

馬英九真小人 蔡英文偽君子

咁而家再攬九二共識係咪賣台？

仲有林家滅案單案，人哋死全家換台灣自由
班仆街又走回頭路

同正常人呢個邏輯係錯
同支那人就無錯

上面有人講得無錯
咩黨都會貪 全世界政權人士都有機會貪
但會唔會貪到好似中共咁
貪到人性都無埋
習種今次就係挑戰緊呢樣野

點解係賣 無共識無協議 你講既
仲有未答我賣左d咩

嘩屌真係比你講晒
唔講以為服貿單野冇發生過

佢最大鑊係第一任期內進行改革，變相得罪晒既得利益者，令自己難以連任。

而家台灣一國2制未？
無得選舉 無言論自由
無左邊樣 你答我
唔好答國際地位 台灣一向都無
仲要係美國都唔比地位佢

講緊國民黨仲攬「九二共識」呢個term呀
白頭義話終極目標要統一 我想問唔係賣台係乜野？
係要比到個數字你先叫賣？望下香港咩環境啦

你條傻西以為我唔會話馬英九
服貿又點賣台 賺中國錢就係賣？

即係要發生左先知係咪賣台既？香港有版你睇都仲可以毫無預視能力 服撚左

On9深籃黨鋼係國民黨統一中國呀傻仔
唔係要你比數字我
答我台灣無左民主2大元素
民選總統 言論自由 咁簡單都答唔到

利害了我的國！
有生之年會唔會兩岸大一統
分久必合 合久必分

其實有少少懷疑就大書特書唔係屌左先
呢種先係民主社會應有做法
要起監督作用

所以目標係統一中國有咩問題
深綠黨鋼夠話台獨啦
而家綠營全面執政 議會過半數
仲唔獨立 呢d先係賣台呀